唔準講

唔準！

系

吾系

可摸耳5好用5p字

5制 -3-